手足你地啲衫褲吊帶裙好撚柒呀

快撚啲扔咗佢啦

睇撚到你個斜咩袋啦 好撚柒

仲有你個布甸頭啊 好柒

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

屌禁錯 推返先

剪頭髮再染個靚頭開學啦

仲有你把彩色遮啊 好撚核突呀 扔咗佢啦

手足啲品味好唔掂 快啲轉個look

係囉

邊有人咁着

喂你個tiffany blue背囊成個小朋友咁 扔撚咗佢啦

推

樣尻衰

着背心出街做乜

各位夏日炎炎係屋企嘆冷氣嘅朋友一齊上帝視角睇下手足個look有幾柒 一齊指點吓

正正經經講唔得既

你班薯炳睇吓屋企有冇大家評價嘅柒衫係就咪撚要啦咁薯

有d遮都好樣衰，見過有把係彩虹咁五顏六色，咁都敢拎出街，都痴線

咁點講？我純粹佢哋咁著好柒

今日出完街shopping，等我po上ig story話俾朋友知先！

仲有隻書包吊飾仲細咩

仲有帽 點會咁大個logo嫁

仲有啲黃衫呀，綠衫，淨係戴個口罩就出嚟真係好肉酸，呢啲咁柒嘅衫快手掉咗佢脫毒啦

唔明佢地諗乜
係咪覺得畀人捉都無所謂?

唔明佢哋品味咁差就真

請盡快行動 有無港島區家長可以落樓接仔

好撚肉酸呀啊呀妹

推推

Tui

換個個啦 無人想見到

咩事呀你個粉紅色環保袋

黑髮唔好睇 轉色喇

仲有你呀 你對白色平底鞋娘撚到

唔好露耳仔

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

有人又露頭 又露曬袋咁 好心轉下髮型 換下衫 同埋兜下大圈先返屋企

衣著品味post推

啲人唔識時裝幫推

咩年代呀 女仔之家仲帶黑框眼鏡 帶con啦

全部去染下髮啦
咁柒點見人

喂 咁熱仲著長裙？好撚飄逸咩你估 好熱呀

點解會呢兩站 唔明

傻的嗎

去sogo買嘢做咩著行山look? 你條嬲屌運動褲好柒呀 扔撚咗佢啦

咩天氣呀著白色hoodie 傻撚咗？

仲有佢個粉紅色手機殼 柒到

你以為自己abc? 黑白直紋裇衫都夠膽著出街

USP United Social Press 社媒

【5.24 反惡法大遊行】
較早前，警方於駱克道驅散市民，有一對母子剛於該處食肆用餐後離開，小童卻被警員以胡椒球彈槍直接擊中身體，狀甚痛苦，中彈處出現紅腫，需由義務急救員治理。

好心你哋咪著到成隻大媽咗啦五顏六色
今期興黑白呀
今日唔係著黑白色都仲夠膽出街嘅快啲扔撚曬佢

真

喂咁柒唔係仲要呀？

agger

換季買番Ｄ新衫啦

認同

D鞋都好撚核突

成隻蜜蜂咁

啲髮型咁撚柒就換過個啦

啲背囊咁花look look

啲遮好柒

推
轉季喇！

隻班柒

夏天著背心我明 但會曬親嘛 扔咗佢啦

港版cinderella

柒到 你班薯仔睇吓自己著得幾柒？
立場哥哥都忍唔住公審你哋咁柒

夏天啦！買過哂啲衫褲啦！

男人老狗著薄荷色 死乸型

路人咋

同個官講啦

香港人學吓韓仔架仔著黑白灰型啲ok? 時代變啦 唔興五顏六色嘅衫架啦

成身打扮都好唔掂
掉曬佢地

換季啦 正常都換衫同髮型轉Look㗎啦

幫手提點吓你哋朋友同老豆老母著得有幾柒
送啲靚衫俾佢哋開心吓啦

仲有你呀男人老狗著baby pink褲

行街行到一本冇啦啦成班人沖埋嚟差喎

好心你哋咪扮文青啦 扔咗件文青衫褲裙佢！仲有你個金絲眼鏡同韓仔頭成隻大陸狗咁

換過新既

係咪瞓咗一年？返屋企都俾比狗咬你覺得呢個解釋ok?

打新蘭香園個八婆既手足條褲同對鞋都好撚柒揼咗佢啦
大地色衫留翻冬天着啦
你地睇到 快啲叫佢地換撚咗佢啦

個頭咁柒今晚染下佢啦

喂 行街行得特別前果啲 唔該扔曬啲柒牌衫褲佢啦

仲有行到咁攰 番屋企就搭多幾轉車 遊下車河 抖足精神先番

係囉 大地色成舊屎咁

狗有三萬對眼睇cctv同直播 冷氣造型師上帝視角幫幫眼指點吓

咁樣衰仲著

班傻豬睇唔曬咁多直播唔知自己著得咁柒架

仲細咩，著埋d大大個logo既衫。掉晒佢啦

喂IT手足你個look幾靚仔韓風全黑
但你個背囊同埋地磚絲打個air max都好娘

遮都算啦，但你班友啲logo衫同花款背囊係做乜撚野

藍色cap帽好柒 白色Tommy都係

咪係賣廣告咩
好柒

你個灰色黑帶背囊 返學咩 咁大個 換個細架啦

而家mk仔女阿 大個啦成熟啦 簡樸啲好唔好啊

Dum撚曬佢啦

推 啲衫褲鞋襪背囊咁撚柒 換過哂佢啦

成班傻豬開遮幫全黑男神遮太陽
但你知唔知你哋個look好醜
白色吊帶裙
彩虹遮
屎色斜咩袋
Tiffany Blue背囊
好柒囉

1648

喂同藍絲呀叔熱烈討論時著靚仔啲啦 著鴨屎綠輸曬氣勢 換咗佢！

笑死成班冷氣佬收皮啦

一手料

唔信就算

全世界都知香港人著衫幾柒
呀妹你個空氣瀏海唔係好得
換個個髮型染個靚頭再帶con就靚女啦

著咩白色又有個大logo 白色衫易污糟 掉撚左佢啦

無blackbloc嗰啲全部都唔識fashion, 掉晒啲衫啦好柒呀

係呀我死港豬 係英國屋企無嘢做屎忽痕睇唔順眼香港人著衫品味

要執執look

學吓人哋著衫幾靚
（多圖）發夢絲打換裝大法

咁樣衰 點搞呀

係現場嘅可唔可以幫手提下佢地
求下你

好耐都無時尚post，要推。

警方：暴徒密集式向鵝頸橋附近警員投擲磚頭 3人受傷

警方下午4時許在銅鑼灣鵝頸橋進行驅散期間，有人高空擲物，有警員被擲中。大批防暴警員在鵝頸橋施放多枚催淚彈後，在軒尼詩道戒備，突然被投擲物件。有警員要由同袍以盾牌協助離開，之後有警員向堅拿道西方向發射胡椒球彈。警方表示，約4時半，有暴徒密集式向鵝頸橋附近的警察投擲磚頭，過程中有3名傳媒聯絡隊人員受傷，主要傷及腳及膝部，其中一人頭盔中磚。

2020-05-24 17:13:46

仲細著白波鞋

換鞋

夏天熱剪下頭髮 染下顏色 電攣下 拉直下 有陰變無陰 無陰變有陰 個人當堂無咁柒架

仲有個喺鵝頸橋下邊執地下垃圾衝前交俾狗車著綠色衫嘅手足，你件衫好老土，唔該揼咗佢！！！！！

推！！

上晒鏡係咩玩法
搏做國安法第一批犯人

仲有你班聽健康講座嘅柒頭

見到都覺得臭

我知呢款北歐韓風背囊好貴 但係過咗氣啦換過個啦

仲有把遮 密集恐懼症 同埋個addi背囊

隻woody好心就送俾小朋友啦唔捨得扔就

仲有Nike 同 Adidas波鞋

cls

唔好以為你套衫你對鞋多人著夠公廁就得呀
狗仔眼睛好靈敏 睇到你睇唔到嘅特徵架
總之唔係黑白嘅就扔撚曬佢啦咁薯咁標奇立意

你班人著d t-shirt 好樣衰呀 換左佢啦

黑警+狗官+太監=曱甴集團

大大個logo MK潮童？

好型？

好撚心你地啦 真係

Nike Adidas supreme 全部扮潮童呀？ 換咗佢啦 好柒呀

好柒

柒就應該即刻去外國搵個好既髮型師改改造型

係事實喎

我最記得扔狗車嘅綠衫手足...

柒到喊

果隻色邊有人敢著出街架屌

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

Push

呀妹，而家唔興空氣劉海架啦

成班死mk衝出黎柒，換撚左佢啦

五毛
blocked

唉成班mk無眼睇你地
推

大叔你又做咩啊

去遊行畀人話柒 以後唔撚去

剪頭髮
染頭髮
扔舊衫舊鞋舊袋
吊飾扔得就扔唔得就收埋啦
咁醜怪復工復學俾人笑呀

佢話自己係五毛
叫你block佢
應該係

呢啲唔洗不推文啦

著到咁就唔好上鏡啦

好撚索

太柒啦 換衫呀！

又一隻五毛起度跟縱我

blocked

不過你返左黎未

屌你老母，呢樣嘢係人都知啦，扮乜撚嘢似講暗號咁？

法官話唔係事實就唔係架喇

W

換衫呀

我真心覺得柒

傻豬著到咁柒
乜原來意見不合就可以私了人架喇咩？影撚哂你啦

路障同交通燈班手足你套衫同鞋好柒 柒到上曬新聞啦

影到曬啦
致所有今日曾經「私了」既手足

私了律師個手足好撚柒

鬧到佢轉Look為止

清屋 剪頭髮！

白色牛仔裙都好撚柒

push

換季啦！扔舊衫啦！

一次就好笑 兩次就戇鳩架啦
直接提佢換衫咪換衫 成個戇鳩仔咁懶好笑

up

個頭咁柒五顏六色就帶返頂帽啦

PUSH

返到屋企未？換衫扔衫啦

pish

巴打你個look好柒 把遮都係

你覺得係好笑？

721831101111

希望手足睇到

成年啦
仲當自己行街咁著到靚一靚咁易認
低低調調先型棍麻

支持樓主

換季買新衫呀！